梁振英：立即停播《過街英雄》 否則永久杯葛無綫

以下不是我的發文：

//立即停播《過街英雄》 否則永久杯葛無綫 //

自黑暴事件發生以來，無綫一直被認為是良心電視台，不但在新聞節目中敢於報導黑暴禍港的真相，更拒絕與黃色藝人合作，成為一時佳話。

可惜最近無綫開始有明顯的「染黃」傾向，例如《東張西望》的立場偏頗、新聞節目對美國示威和初選引致疫情散播隻字不提、《各有國安法》宣揚台獨等等，而最近更明目張膽地播放黃絲藝人森美的連續劇《過街英雄》。

有藍營朋友認為應該杯葛《過街英雄》，這是理所當然的，但我認為並不足夠。試想想，播放哪一套劇集、採用哪一個藝人，這些通通都是由高層決定。這反映出無綫由上而下已嚴重染黃，而不單單是個別員工的問題。

在此我們藍營向無綫電視發出最後通牒，如果高層人員繼續不作為，拒絕停播《過街英雄》，這足以證明無綫已選擇加入黃營，那麼我們亦是時候捨棄無綫。

終於痴撚左線

《各有國安法》宣揚台獨等

過街他首

g持

鬥藍啦

呢樣真，應該沒收TVB牌照

鬥藍時間來了

佢夾滙豐搵王冬勝撐國安法之後
005跌到今日
511

兩面不是人

咁多國家唔講
係要講台灣國安法
咩居心

反了反了

隻字不提美國？
自己地方既野都未管好 憑咩睇人地？
在者 中國水災連連 我反而想睇多d祖國既災情 關心下國家都要掛
點解東張西望冇祖國水災報告？

豬隊友幫埋手搞tvb

梁振英都係半個加速師

俾錢sponsor間公司真係捉蟲入屎怱，抵死

鬥藍師

tvb停播=承認有政治立場
tvb繼續播=黃嘅本身唔睇，藍罷睇

梁振英真係叻仔

我想投訴tvb點解唔報安徽水災炸喎

藍營鬼鬥鬼

開始鬥藍

越黎越好笑

半個？佢主力喎

嘥氣啦, 連登仔係鍾意沉迷假新聞

啲角色名係真定係點?

恭喜哂
無綫可以正式遷離香港市場

真係梁振英講咩???

咁ali套殺手呢
腰斬大結局？

台灣國安法仲唔係分裂國家？

加速 再加速！

Tvb 有yc埋伏

支持過街英雄繼續播

真係唔知tvb係咁yellow，多謝港獨之父。

自黑暴事件發生以來，無綫一直被認為是良心電視台

支持鬥紅
初步成功

佢遲d鬥埋維尼

其實馬來西亞播完 應該係真名

手足又被踢爆

鬥紅係基因，大家唔好學

你係紅，但隨時都可以唔夠紅

同文革一樣，鬥邊個忠於毛主席

好波

岩呀 執撚咗佢

"我們亦是時候捨棄無綫"

曲線幫無線宣傳

支持杯葛黃絲電視台tvb

故事大綱

八卦雜誌記者唐亮星（森美飾）因交通意外痛失左耳，接受移植手術後獲得老鼠超能力。亮星為功利造假新聞，與滿腔正義的女警宋凱甄（黃翠如飾）發生衝突而雙雙失業。凱甄得舅父明君毅（張國強飾）鼓勵，轉當私家偵探。亮星用超能力偷窺女神明卓淇（譚凱琪飾），被凱甄抓住，被迫助她查案。拜金女唐美芬（江嘉敏飾）與富家子隋俊偉（周志康飾）結怨，慘被百般戲弄。俊偉落難，美芬不計前嫌施援手……亮星利用超能力破案，漸漸自大起來！此時凱甄驚悉君毅真實一面，亮星相助卻陷入超能力耗盡，變成老鼠的危機！

佢應該好得閒

佢不嬲都痴撚線

竟然攞親中派議員個名嚟玩，tvb偽藍

點解唔直接d...殺撚晒黃人咪得

個劇名唔好意頭

咁搞法好快就會喺各個階層入面捉黃,然後就會發展成文化大革命.

以為咁就可以不被制裁

所以咪日日睇蘋果同tvb囉

有名你叫，振英唔係振中
隨時佢地一家幾個有英國國藉，其實係英國間碟

咪鬼咁仁慈啦，直接用國安法摺咗成個cctvb佢啦屌

tvb都黃 笑死

想曲線sell劇？
我唔會中計

佢好似係想澄清？但下面有留言認同

靜啦 tvb手足嚟

鬥藍 正呀

英仔幾時落地獄？

頭盔

又講啲唔講啲

TVB話台灣都有國安法, 咁係咩意思? TVB係台獨

快杯葛

689真係識玩

杯CCTVB?
我有冇睇錯

CCTVB 係撐台獨

連森美都容納唔到

良心電視台

過街英雄係黃金時段嘅劇？

條友好好笑 日日睇蘋果 成日鬥藍

當初批免費電視俾now同icable

呢套應該係港共資助

啱呀 應該跟返中國電視廣播條例
咩殺手呀 咁渲染血腥都唔播得
淨係播魚樂無窮

689高招搞9cctvb
識玩鬥藍，689很黃。

鬥藍好！

笑撚死，岩la鬥籃，鬥死cctvb最好

689 搞死cctvb

潘列文教授

Fake news黎架
樓主講啲唔講啲
過撚左成年肯fact check未

到底佢點做特首
成個廢老咁

推

梁廢老加入tvb戰線

689深黃

喂 藍屍唔要就當佢黃營呀？
叫tvb執柒咗佢啦

但佢轉貼

手段嚟講高過柒婆

支持689杯葛TVB......

嘔返5000萬比tvb 應該會停播

明晡89話左唔係佢發文
樓主個垃圾標題講到好似佢講咁
有咩居心

佢就嚟共產黨都批鬥埋

鬥藍
同佢地睇我地鬥黃一樣 互相笑下

暗黃 d point連登仔都講過

大家快啲入去和應689，一齊鬥藍鬥紅

咪姐係fake news lo
樓主貼啲唔貼啲下面一堆人炒車
Btw支持鬥藍

《各有國安法》宣揚台獨

大家睇到未
鬥藍先係出路

中銀

tvb要快啲出黎簽名支持國安發

一齊杯葛

其實無線內部好多都黃到金,
都唔明點解班藍絲要死攬,成班傻仔黎

用個腦諗下, 成班都後生, 點會係藍呀,
想做你生意先扮下藍咋

CY 高級黑

玩鳩我美芬麗芸

Cy都識玩加速

梁生計漏咗Ali BB

港獨之父睇嘢睇得好通透

tvb咩區心
係咪唔想搵藍營錢

過街牠首梁振英

呢個page係"支持梁振英"
都唔係689自己
自己友做假新聞呃返自己友
最鳩戇係個個信以為真，興高彩烈

立即停播無綫 否則永久杯葛無綫

高層藍
藝人起碼一半都藍 新聞部全藍
得少部份藝人同制作部係黃
其實都冇乜作用啦

笑死

好撚得閒

689係現今中共批鬥專員

好笑，豬隊友得黎仲以為個世界圍住佢轉咁

香港都要加速了

鬥藍

手足嚟

水浸不能算災……水浸！……支那人的事，能算災麼？

咩劇情黎

好似hsbc 咁

之前無線播英國足總盃添
點解唔效法央視，停播英國波?

我重天真地以為係維穩節目

計我話就一齊杯葛無線，扮藍想食兩家茶禮
藍絲們一齊轉去睇viutv，新聞夠客觀，d女又後生又正

新聞部班錢畜讀稿閪

原文作者識玩喎

不愧係港獨之父CYL689

唔講都唔知入面d角色名咁過癮，曲線宣傳

支持，愛國愛港請勿係cctvb落廣告

鬥藍
689手足嚟

呢鋪我撐你啦

一個用嚟幫中共洗太平地嘅節目都俾CY屌

教唔到你哋唔鬥黃
唯有自己鬥藍

btw黨要換中央台了

元（秋）麗芸

港獨之父

估唔到藍絲廢老咩都抄，終於連批鬥都抄埋

小小想睇添

好喎689呢招，打自己人係最佳良方

拉fake news

森美都叫黃，咁港鐵前線都好黃
一句聲都沒出都要躺著中槍

森美當日有份幫薯片站台
有人想報復

梁振英扇動天下大亂，有何居心

Ann姐

唔明
曲線定直線

CCTVB 直頭播, 央視吧啦, 唔好再呃人一國兩際啦

話唔係自己發文，但又成篇完整登出嚟，咁同自己發有撚分別

岩喇，杯葛無線啦

上連登，莫認真。

今次讚下佢
鬥黃就係應該用藍店黎鬥

加速cctvb 亞視化，支持！

無綫轉黃，不反了。

森美大哥幾時無出過聲呀

所以話奶共嘅人都係精神分裂
大大個人辦喺度

過街英雄？咩嚟㗎？幾時播？講咩㗎？

Quit facebook未？

係咪真係杯先

689心繫外國勢力

支持

即係台灣獨立？

美芬原來係樹根麗芸個女

港獨之父

藍屍中既熱狗

梁手足

笑死 入面d comment

東張西望真心正
有次採訪紅磡街市有確診者
然後個主持人反問，管理不善的紅磡街市會唔會變成華南海鮮批發市場嘅翻版？

Lm睇視帝反擊

同白粉報一樣.你幫唔到支共做嘢.你就係敵人,你就要受到制裁

屌拿星...tvb黃到仆街
想睇了

行政命令?

班廢藍on99對號入座
不知所措就話人黃

越來越好玩

支持振英

Cctvb會跪我覺得

我聽光明頂真係有鬥藍無綫喎
689 del左post咋?

佢地肯杯葛tvb，我多謝都黎唔切
全力支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

吊銷tvb牌囉

樓主出假標題 永久封鎖

又想政治干擾商業

點解我一早已經睇咗呢出嘢？乜而家先播？

佢似係澄清多過轉貼喎

小數派仲咁撚囂張，戇鳩

689一道行政命令

幾時拍番套過氣特首

認同請分享

以後唔反梁手足了

藍屍門檻真係高，唔報美國就等於黃

只不過想無線由藍再變紅啫
其實都好正常
共狗覺得穩操勝卷, 一定會逼所有人進一步表態

鬥藍！

只會影響一小撮極端嘅人，包括CCTVB

好撚黃呀
痴線，咁又黃
振英哥

你係咪睇唔明689啲曲線

你老尾想宣傳良心電視台TVB都唔洗咁架
得啦得啦無人睇呀 收皮啦

麗芸個老公係樹根
生左個仔叫亮星 , 生左個女叫美芬

正

慘，明明想做世界仔
結果俾廢老針對

死廢老涼浸鷹幾時死？

TVB慘遭夾擊

永久杯葛無綫~~~~

直頭港獨之父啦，唔記得左佢開名批評學苑？

捨棄啦 加速

佢係有心想做低個價，方便上面食埋佢。

唔知套劇講咩

但一定有啲思維，訊息係689唔想俾香港人睇到

多謝tvb咁多年話俾香港人知香港有黑警

鬥藍終於去到CCP度

港獨之父都唔識

屌 梁手足真係係關鍵時刻絕不含糊

紅台都葛？係咪上咗腦

鬥紅

究竟係森美怕CCTVB唔用佢
定CCTVB怕無左森美幫佢賺錢多D呢

杯葛TVB

步滙豐後塵 兩邊不是人

佢話「TVB無報初選引致疫情」，我想反問佢邊單確診係同初選有關，由頭到尾都係佢FF

人哋係始祖

#黑警死全家

支持港獨之父鬥紅

睇人鬥藍真係好爽

藍屍鬼識用人唯才，佢哋只係將聽黨話嘅人視為人才，所以咪唔接受森美

不嬲杯葛緊

無綫彈出又彈入
食曬兩邊茶禮

套劇係2018年拍

原來望住對家自己鬥自己既感覺係咁爽

咁都係tvb出到街

Gchi

呢到真係好撚多fake news

支持梁振英

藍就得，黃就唔得
你唔係講緊政治咩？
仲要政治操控/恐嚇
廢英

最好689 tvb 鬥藍

台灣國

其實佢係咪真係假膠黎

康定邦

非禮 系黃絲咩

杯杯杯

屌又fake news
拉

笑左，有另一個咁聽話既電視台咩e加。杯葛左邊個幫你報假新聞on9

TVB都黃真係笑死

佢叫加速之鬼都不為過

G持森美

無絲準備正式收皮？

套野衰咩比藍屍杯葛？

一路話不是我的貼文，一路全文轉載Share
同連登仔話「千祈唔好」有異曲同工之妙

講得好

黃藍大和解之父

拍電視劇講咩政治呢？紅色經濟圈破壞市場自由，注定失敗。

支持抵制，執柒左佢

幾好

G持鬥藍，tvb違反國安法

支持！抵制tvb

割佢

梁振 英

支持節目收皮

依家先知呢套野

佢話佢冇講過咁嘅言論,邊個先係真？

想知係邊part 宣傳台獨

佢唔貼喺自己facebook
又點會有人話係佢講

但係連登仔將呢種基因應用喺鬥黃度，發揮得淋漓盡致

support 捨棄無綫 !

台灣國安法

係中國台區國安法

咩係過街英雄，講咩架

港獨之父好波

。

支持杯葛無線執笠

手足好波

台灣都有國安法即係承認台灣係國家所以有國安法

G持

689不愧為港獨之父

所以話，你以前做過幾多十萬件好事係唔計
只要你做咗一件半件佢認為衰嘢就會誅你九族
呢個係共產黨咁多年本質

有一集講台灣國安法
CCTVB個國安法擦鞋節目竟然介紹台灣國安法

迫迫shop 有冇龍蝦賣

正一傻鳩

689發癲咪由佢囉，更年期係咁上下

然後到時成班連登仔走去睇

係咪要直接做CCTV分台先得?

梁手足杯呀！杯！

想轉個acc 去鬥藍點知條粉皮閂左留言功能

我想叫佢幫手做每日任務

鬥藍 正

我都已經放棄TVB幾代人

支持！！

想夾死tvb咩

呵呵

狗咬狗骨

呢次好睇啦
究竟呢隻689仲有冇能力可以影響到咁多公司運作呢

過街老鼠叫人杯葛過街英雄，真係好搞笑啫！

g持港獨之父
一齊杯葛tvb

，

要不是呢條友做特首
香港點會變成咁

佢錯到離哂譜

其實條廢老係咪想澄清，篇嘢唔係佢發，所以唔關佢事咁呀？

佢想澄清又唔講好啲就咁一句「以下不是我的發文」就quote哂成篇嘢，鬼知佢想轉貼定撇清

森美死得

凡敵人反對的...
sor9ly，就算點都好都罷睇無綫

有藍營朋友認為應該杯葛梁振X(含外國勢力字，無法顯示)，這是理所當然的，但我認為並不足夠。試想想，梁振X(含外國勢力字，無法顯示)的這些家人通通都是外國藉。上而下已嚴重鈎結境外勢力，這已不單單是個別人仕愛国與否的問題。

港獨之父名不虛傳 藍營都搞
香港進入鬥藍時代
回到文革 唱紅歌拜毛主席

敵人反對我支持

原來689係真手足
依家唔教藍絲鬥藍仲等幾時

689 手足 幫手搞tvb

屌佢真係唔識架喎

正確，以國家名義殺人唔犯法

都話港毒之父最黃

now同cable背後都係本地華資(cable賣盤之後仲要染紅), 諗住容易控制
HKTV 王維基立場太飄忽，鍾意挑戰威權，而事實證明大是大非問題上佢唔會歸邊

個節目唔係老董同佢攪果個團劫香港基金出架咩

邁向一國，睇真CCTV

講歷史個節目就係。

幫港獨之父share去各大藍絲group

咁遲啲係未一有黃擔正，佢又要逐個屌人。

good

講緊廢老定係CCTVB係朋友先

廢人制造權力嘅方法
就係自己發施號令
然後扮有大佬撐
只要有人聽 多人關注
就令到有人跪
咁權力制造成功
命仔保存

唔好再幫廢人

支持鬥藍

鷹哥真係真知灼見

一定係改播cctv

TVB 原來係手足

識玩

佢唔認同又點會貼

低級紅高級黑

簡單D，叫森美話自己係藍，再同莊掦明，馬蹄露一齊發表下愛國心，咁咪又播得囉

思覺失調有無得醫

梁同志 梁手足

支持

唔停播就杯葛
689到時記住好似追擊蘋果咁貼哂cctvb廣告上fb

黃=偏頗
藍=客觀、持平？

支持罷睇

最黃原來係CY
身在藍營心在黃

支持一係就杯葛一係就蝕成套戲

即係要森美身敗名裂姐
森美而家身家都夠3世用,理撚你

如果今獲俾佢成功咗 咁就屈返佢係黃 喺度搞TVB

原來望住對家互相批鬥係咁爽
港獨之爸做到野

廢老又擦存在感

我想睇喎

一齊鬥藍

講老鼠俠
點少得鼠王芬

我就係要呢啲

罷睇咁兒嬉
藍營停晒TVB所有廣告啦！
收返個電視牌

青姐價都跌穿埋

老鼠王芬隻耳

睇tvb不如睇cctv

森美係黃咩？之前又咁多人咒佢坐遊輪父母既？

過氣廢佬

曲線幫拖無效
直線再打無線一巴掌

條阿伯係咪想R番個官位黎過下日晨

千其唔好
上街遊行

楊明今次可以拎藍一啦

其實點解黃絲叫做yc

懷疑監製係手足

有好過咩？

佢share依篇野主要係想整森美，同埋想逼本來已經紅既公司要紅得夠徹底先叫合格，無得走中間路線
連登仔笑9人發癲，但其實689依個人步步都計過度過

689出得手，森美好快會有壞消息

幫手迫CCTVB撒回
唔可以冷處理

似想幫tvb解圍

佢係始祖 原本太平盛世 港豬一團和氣
戈時個個回歸祖國蚆鈀 既懷抱

不分化

係689眼中 無線係黃

共產黨最中意既民革開始啦

所以藍絲開始要鬥藍

689全名叫？幾時改叫振中

如果我係tvb，東張西望 播下邊個過氣官員口講愛國，但全家都係英國